買邊隻router好？

ASUS RT-AC68U 定 D-LINK DIR 868L?

正皮 = ASUS
負皮 = D-LINK

呢兩隻都出咗一排喎

Btw asus + merlin

用緊ac68u 加 merlin

r6300v2+merlin

軟件台

ASUS Netgear世界大戰又再開始

變左asus同d-tink比
應該一面倒

無討論價值

ASus

總之有link尾都係伏
netgear R7000 or R7800